資金用左係邊?

咩政策幫到基層? 政府前年派6000 減到 4000 我真係「請佢好好坐低啊」

0分, 因為答非所問

唔幫你咪唔幫你 吹撚脹？

雖然你冇害人，但太串7，可以告你傷人心

唔幫你就話人串你 屌你老母

冇話要你幫，話你咪講粗口，明未啊

明呀 柒頭
是9但同你9up幾句咋嘛